將軍澳馬遊塘村有警察路障

大家發夢要小心！